觀塘線又壞車

FUCK MTR !